［分析膠］有人話出警察無撚用 要64咁樣平定事件

我答佢：
“唔關警方事 其實好多人希望出核彈攬炒成個地球滅共
都唔願意被中共吞噬 😌 希望你明白現時大家咩心態”

亦因為咁所以警方做幾多都無用 都會出現無力感
只可以日日派膠

因為警方攬多左野上身
我地target最終目標係政府態度同政策去保障自由
哩種行為正如以為自己係人條仔
但其實只係。。。兵💂👮

警方正確可做既係退返後
做就返個安全對話平台 比當事人親自3口6面解決
（即係平時有人撞車報警 叫大家傾掂佢一鳩樣就得）

而哩兩次大型示威去夾硬做中間人幫政府避解決
啲一哥咩心態大家好明顯睇到
為左佢份收內囉 無可厚非 人之常情 好似係

#散仔做磨心 #因一哥忘記初衷
#失去中立角色
#做唔到安全平台 #警察做野唔駛人教

因為共匪知道出老解等於直接引發支爆，所以咪用警隊出手，順便可以分化香港人

佢老味 而家林鄭做緊既野咪幫緊佢地支爆
佢地搵香港黎玩內鬥係踩緊鋼線